突發 新城市廣場遭裝修 受損情況嚴重

【浸大編委訊】沙田新城市中心受損情況嚴重，大量玻璃被打碎，外牆被寫上字句，相信與早前示威活動中，商場方面沒有阻止警方進入有關。

攝：松鼠仔

手足

Sell Hong Kong

爆玻璃 = 受損嚴重

g持手足

好波

支持

絕對唔支持勇武
教訓係唔應該使用暴力

沙田

有曬原因
大力支持

咁都叫嚴重？
外國標準係兩種，一係燒晒，一係搶掠
呢d真係小兒科...

burn

沒事兒沒事兒

淨係想睇事後留照
唔使俾live我地睇

重 邊忽重 睇過

爆玻璃真係好小事
唔好燒𨋢啊

黨鐵唔搭 巴士係新地又唔搭

解釋得好好

機會比左 好公道

爆完玻璃要整彎埋個框佢先要用更長時間整
淨爆玻璃對工人黎講真係好易搞

啲玻璃滑倒咋下wa

Good job

塊玻璃好慘

睇唔順眼好耐

good job

有英雄feel

你哋唔好推喇

Why not both

比得太多機會佢了

咁叫嚴重
商場照開做生意

公道

agger

機會就比左，但結果點，大家心知肚明

做得好

新城市五樓全層係美心潮江春

有冇英文版

當畀個signal，商場再犯的話，你講嘅嘢隨時可以再做

英雄

是旦啦求其打爆d野

SHK SELL HK!

放火 爆哂啲野 ， 死都唔割 ，要玩攬炒燒撚埋班自私閪 日日講風涼話班仆街

大俠

細個成日食
加加埋埋我食既芒果布甸錢都唔少錢
茶樓應該係棉或者布地毯，千祈唔好玩火
一燒就燒晒

推
推
推

唔割同支持之間有好大空間

門口好易整番

反對暴力 唔好咁做

因為玻璃會妨礙黑警進入 為免被控阻差辦公 玻璃自行滑落

整咁慢我做咩好,最好你日日換

11.11 十八區七點 黎明行動

睇嚟扶手電梯都仲用到

冷氣系統先最甘

咁都叫教訓
人地以為你同佢咬痕

真係要叫林奠嚟摸摸塊玻璃
應該有嘢感應到

新城市班人好諗消楚 依家係出面塊玻璃 好快會升級
到時候理得入面d鋪係咩資 新城市個名累全家
咁多名牌鋪

唔洗搶野啦
又唔係乞衣

政府合署都有

我地應該要同郭氏兄弟kingking下

小小苦楚等於激勵！

新鴻基、以後生生性做人啦！

多謝勇武為和理非出咗啖氣！

新城市我覺得除左黃店之外
基本上都可以無差別裝修。
我住沙田區25年，見證住d舖頭點樣由服務香港人變成只重視大陸人。
作為沙田最大既商場。
我地需要咁多服裝品牌咩?我地需要咁多名牌咩?

我小學時期，我仲記得果到有陽光餐廳，超人餐廳，都仲係一般市民可以負擔到既地方，而家仲有可能有呢d咩。
你入到新城市都可能只係為左穿過去好運中心買game
新城市對大家仲有咩價值?

噴水池又冇埋，乜都冇撚晒…
連百步梯都因為怕人聚集而加左d好撚無謂既planter，仲要係假既

呢個新城市，除左黃店之外，仲有d咩值得大家去留戀?

幾塊玻璃半日整番好

香港式示威

支持 理解 尊重

樓上我屌撚晒你地老母
手足搵條命去駁你話人做得少
你地咁撚把炮唔親自落去做？

抵撚死

辛苦啦

燒咗地下嗰層食飯嗰層就啱
爆玻璃有咩用

和理非係咪會塞廁所馬桶咁癲??

比個警告
今日沙田柚算和平

機會就俾咗

勁抽

其實唔止沙田新城市，係全香港呀屌，自從支那人一車車落黎，咩都變衰晒

冇嘢呀！冇同有一樣唧

好留手下
比著外國真係燒哂都似

利申：反對暴力

抵撚死喇sell hk 呢間垃圾
冇事嗰陣就溢價賣樓推高樓價
有事嗰陣就同黑警配合

新城市無黃店
有都響ikea同好運
新城市咁多年幫sell hk都唔知賺咗幾多大陸人錢

重點唔係嚴重
係話左比你知同狗鐵下場會一樣
每次都會出事
做商場之後不停封板再發生
入面啲舖頭實有意見

言過其實，氹人開心，正仆街

大風吹爆啫

因為我沙田大，所以更加深感受
馬鞍山沙田，新城市，新港城
兩個噴水池冇晒，小店冇晒。

係咩原因，好明白。
只係新港城既看更哥哥似番個人，暫時唔會搞新港城，只針對非黃店
但新城市我認為真係足夠了…

非黃已經可以搞，仲要係講到明：
我地唔係針對你牌品，只係針對你起SHK地方租舖
識做既，其他商場都要作出考慮，如果唔係自己考慮下後果。

玻璃自己滑倒

首都

嚴重

爆玻璃叫嚴重？

下....嚴重教訓??

屌你岩岩睇德乙球迷炸龍門

仲勇武過香港示威者多多聲

黨鐵壞扶手電梯就阻到人搭車
商場壞扶手電梯就阻到人濕平
千祈唔好破壞啊

好理性

其實好直接，bath ape果層已經有一間野叫做喜茶
我本身都幾鍾意飲，但自從6月起已經再冇飲過
千祈唔好搞強國品牌呀

少少鼓勵加少少獎勵

不支持暴力

呢啲先叫快閃

我廿年沙田柚，都覺得手足今次好波

自作孽不可活

有朋友做元朗yoho
聽到d高層話有狗入會放
係時候搞搞佢

我見到商場啲柱好似冇乜有⋯

如果裝修埋個地板同天花
又有水母間就好la

用* 打錯

冇錯

不如就由新城市開始，話比所有公司知
起SHK到租舖係冇好下場。
今日係爆佢地既玻璃，聽日可能到佢地…

Betray Hong Kong

屌 係武力唔係暴力
我地不嬲以武制暴

以儆效尤！

好在無郁天花灑水

我其實係工程行業，我係認為一個商場最大獲係冷氣同電
冇左其中一樣都會大大影響佢地既運作，最差可能要停業
如果有building service既巴絲可以獻計點樣最難修理就最好

換玻璃仲快過打針

D玻璃乾燥到爆裂
搽返D lotion啦

推

淨係見到政見不同嘅玻璃打鬥

我覺得寫左先裝更好
比啲無追得咁貼既人知道發生咩事

手足做得好

言過其實，正仆街

我地唔係藍屍乞衣大陸狗
唔會搶掠同偷野

以前仲有新幹線好多回憶但新城市唔抵可憐 燒撚左都係佢自己攞黎

收皮啦個個冷氣軍師 你落場燒啊嘛

爆玻璃炸

睇過 味冇咩事

手足唔好再咁做啦

開始升級行動？
裝修藍店？

幾時同郭雞批作面對面表達訴求

小事

新幹線，我都唔記得左曾經有呢一層
果陣好多mk野買，初中時期拍拖好多野都起果到買

手足安全要緊

我有份分？

警甴？垃圾五毛an

爛嗰幾塊閪玻璃

外國d名校示一示威都勁過呢d啦

冷氣軍師又衝出黎了

做得好！

死人, 爆玻璃

邊個嚴重啲
sell HK

睇唔到 我唔知

做得好啊手足

郭氏收皮啦，誠哥先叫好

有咩方法可以用最短既時間幫襯部冷氣?
又有咩方法可以幫襯埋D電而好難返手?

well done

睇唔到喎 我唔信

反對暴力

幾塊玻璃姐下話

一日冷氣無事都唔叫受損

香港係燒到化灰都唔會偷野搶野
抗爭對極權係無底線
但道德人格我地不嬲有

被裝修咗好耐啦

下次再嚟！再接再厲！

嚴重乜撚？

玻璃好平， 相對大商場升降機單係個門個框都幾十萬 少少都要換

支持手足

爆得幾塊玻璃，咁叫嚴重?
BTW核爆都唔割

大快人心

不割

唔同意呀！
不過理解、支持。

👂🏻

柒婆幾時去探玻璃碎

警總是掟雞蛋都大把話太暴力
接受唔到
慢慢嚟

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

不完美，可以改善

你企唔撚直警甴都話你暴力架啦
直接一步到位仲好啦
btw, 爆得幾塊玻璃熱身都未夠啦, 3/10分, 唔合格, 重做

唔建議爆扶手電梯
因為會直接影響人流

好暴力啊唔割
唔講以為同黨鐵啲玻璃一樣 億億聲

和理非快手開舖賣玻璃
唔好益藍絲

問題係邊會有保安夠膽去阻

新紅基

對佢來講濕濕碎，銀紙攪掂，新鴻基大把錢

但下兩個星期，全港一田大減價被搞就不得了⋯⋯

仲有如果帝都被搞都一樣不得了，
無遊客敢入去住，但人工，水電煤照俾，
大家千其唔好搞！

手足忍左甘耐，已經好厚道

叫carrie呵番啲玻璃

擔心手足安全
記住保護好自己
唔好俾狗咬

俠

好嬲？淨嬲冇用架
要將抗爭生活化
求大家幫p牌仔推post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

望下thei
爆下玻璃又停學一星期
已經停左好多日

有哂解釋，讚！

勁

係8/F

建造業失業率有望下降了。

打，打撚到無人租就岩

光加熱就等於火

快閃 真理

玻璃對香港人嚟講到底有幾重要

有幾嚴重呀？幾塊玻璃之嘛。

第二日咪照開門做生意。

個個地產商都係咁仆街

手足啲字寫得好靚

千其唔好成棟燒撚左佢

自然爆裂

廣場中間果個led 大電視聽講好貴

果個幾個月前就用木板封死左啦

叫商場裡面d商戶搬走啦，講到明每間都爆

核彈都唔割

玻璃緊要過人命

反對暴力 大家千其唔好

靜靜地贏，唔駛知過程，有結果就得

公道講根本第二次係警犬自己要入嚟
新城市好多位冇門冇盛佢哋可以隨便入

嚴重？

我就睇唔到啦

玻璃換一塊新嘅好快，但如果個框係變咗形就……

啲字幾靚

留字跡都有機變証據，其實唔使寫都唔會有人唔明

辛苦曬啦手足

今次只係少少地既頭盤嚟

Vcity爆玻璃都可以繼續開門...

習曱甴
721 831 101

濕碎錢嚟 應該唔會計較

其實佢地點都會繼續開門架啦。錢黎架嘛

［行動post］我哋就係知道你哋唔敢罷工

渣架

千奇唔好咁做

成堆冷氣軍師

屌以為剷平咗

暴力唔好既 暴力唔啱既

請大家唔好升級暴力阿

係唔岩嫁

幾塊玻璃有幾嚴重

5個月 咁多輸姦 就咁算

手字很靚

嚴重 言過其實

解釋得幾好

有事發生嗎？

啱呀

低於國際標準

有幾嚴重呀
睇過
咁咋，屌你標題黨

最近大風吹爆左玻璃姐

香港靠你班暴徒區區開花食撚得屎啦

只係玻璃跣腳跌親

爛約兩厘米都已經好嚴重

睇唔到有咩發生

你地無做錯到

開左個頭

反暴力竟然係連登咁多人like ?

新城市有條用緊既電梯係僭建架！！

街坊表示今日通風好咗。

有無諗過門同牆其實係用黎保護建築物內既人?
無左門同"玻璃牆"爆晒之後,警畜入場既時候根本連擋都擋唔到
但係抗爭者又無咩受惠

搶嘢？咪拉低香港人嘅質素

無錯，仆街屯門，大埔，將軍澳係咁放狗自出自入

麼當如此

你哋無做錯到!

你覺得佢地有玻璃門就唔敢入黎？

保護條毛，而家自出自入無保安出現過

放火係犯法，大家唔好做！
但係金魚街買蟲，難免個袋唔小心爆左，趺哂出黎。大家都唔想。
食客見到call 食環都正常。

Support

千祈唔好咁做呀有時搭扶手電梯嗰時都好驚啲人唔覺意倒瀉啲可樂呀，滲曬入去好難整㗎

依加真係教訓,隨時可以俾人搞到你個商場過埋年都唔洗開門

新巴係新世界呀天才

G 持

火力全開

西方標準呀傻佬

巴士唔係新鴻基 係新創建
一個姓郭 另一個姓鄭
唔同集團喎

香港人抗爭只定交通工具新巴

又唔係全部藍店紅店爆曬

1980年11月11日，新鴻基地產宣佈收購九巴在股票市場內的股份，引起收購戰。11月17日，新鴻基地產收購九巴成功，並持有九巴共39.5%的股份。

我已經與暴力割蓆
強烈譴責一切破壞行為

玻璃幾萬蚊一塊，唔值錢。

lift 幾十萬一部

玻璃不小心滑到了

連登不嬲都係反暴力、止警謊既忠實支持者

新創建係新巴城巴

頭盤嚟啫，未到主菜

玻璃跌左落地緊係會碎

抵死

不新城市中庭唔係公眾地方 但又新城市管理
所以警察可以入到去咩
情況好似時代廣場對出空地

你試下企後十步再望一次個post先

我等左呢日好耐

下 我只係見到d野跌左落地下 同 爛左 其它咩都見唔到

手足好叻

我唔支持架
千祈唔好咁做呀
Sell Hong Kong 話自己以心建家喎
大家記得去佢啲商場瘋狂shopping

之前唔係講過唔搞lift咩 殘疾人士無lift好大獲

仲有帝京同帝景都唔好搞呀

做多做少都反正有人屌 點解唔做大佢 反正廢老都係得把口 有撚用咩佢地

室外玩火?

唔好呀，好多蝗國人等緊一田大減價架

班離地黃絲中產畀少少骨氣真係唔去幫襯令到個商場變死城肯定有用過你燒咗佢

做得幾好

Push

好小事姐

其實好事黎 唔洗裡面d人覺得商場係安全
有警戒心
但可能會因為咁少左人聚

裝修費好平姐

好在佢地冇搞機房 如果唔係我驚我街都冇得行
等陣去食返個靚飯先

根據警甴權威字典

一切暴力只係最低武力

而呢單嘢...最低武力都不如wor.......

成棟拆左佢啦

舒服

wtf is bhk

都打開門比狗入，仲要啲玻璃門嚟jm9?

裝修通知
有改善

成個商場燒埋都唔割

先禮而後兵，做得好

721
811
831

首先要搵到PAU/AHU房
姐係鮮風房呀

申利 bs JJ

玻璃好似唔係咁好 始終可以用黎擋畜生 參觀Sell HK office好d

受損？我睇唔到喎

有市民係入邊
唔通你想佢火魔法？

琴日tko咁玩火花未得

一早叫緊救命
一田除咗超市，其他牌子專櫃跌數跌到仆街，對比上年冇咗4成以上
ps 行內人士

7月14到而家差唔多4個月
已經好容忍了

吾支持!!!

sell HONG KONG 賣港搵咁多都唔做好維修保養

商家咁撚鐘意服務警隊 起個商場去狗處隔黎咪算

下次係咪攻總部

換大塊玻璃勁貴

黨鐵個班南亞 見到手足執拆鐵 都係企定定係則邊食花生

打份工姐 邊個想被人打埋一份

如果有個假扮既警務人員到時投擲d懷疑TG咁點算

手足好波啦
租戶冇生意又唔減租
攬炒

成棟野都冇撚用
日日濫用香港好客之道 好客到連屋企都冇撚埋
忍撚到今日都算係咁

係香港人同林鄭一樣 鐘意對死物哭喪

完全唔支持咁做！！！！！！！！
千奇唔好！！

林奠好鍾意啲死物

Good Job... 手足們!!!

都係果句
人地新鴻基由頭到尾都無諗過到你地比機會

係你地一廂情願

pish

音叉會唔會有作用？

成個燒左佢都唔過分啦

手足好波

On lun 9

小兒科啦

咸水
浸完救返晒藥費

依家係商場保安阻止就拉保安. 我問你邊度仲有保安員夠擔阻？

根本唔關商場事,佢又無阻你入去又無叫狗黎？ 完全係狗啲責任

佢自己攞黎

咁快唔記得 第一次係新城市d經理帶防暴行咩？
仲有身為負責人 班狗入左私人地方 你唔出聲譴責
負責人會有責任？

講左好多次係炒車
條片個時間點係早過拉人個時間好多

oh sorry
第一次係新城市d經理帶防暴行咩？
i forget

第一次帶路 第二次主動報狗

勇武會用「比個教訓」呢d字眼架咩？

不嬲都係用裝修架啦！

係唔係黑警做？

其實裂少少都要成塊換,唔係商場整親人一樣比人告
仲有若去水位塞左先災難

呢次損失慘重

帶得入嚟都有問題啦下話

偷野搶野即割
割席宣言大家共識黎

咩都唔割

收皮啦又想割？

錯

唔割係指 喺合乎人格道德標準既前提下, 對極權抗爭既暴力唔割

並唔係盲目地唔割

人格道德標準係不傷害無辜, 不偷不搶

我問你一句

我無差別攻擊路人割唔割?
你老母無辜, 但我斬埋你老母割唔割?

你hang機答唔到就證明你邏輯錯誤

你答唔割, 就即係你鼓吹無準則暴力, 五毛一隻

你答割就即係證明我啱

自己揀

劏狗都唔割，其他野算係咩
你學d popo睇下人地幾團結

你又唔係大台，做咩要人跟你套準則

左膠

唔係
你殺狗係ok

明唔明分別喺邊

交通燈都咁緊張，你仲唔係左膠？

洗唔洗好似林鄭咁去探下佢

偽激進五毛鼓吹無準則, 無目標既暴力, 不停慫恿最偏激最極端既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 阿sir, 民意撚
不停標榜天琦嘅"無底線", 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你

如果你老母比人斬咁割唔割

問多你一次
我無差別攻擊路人割唔割?
你老母無辜, 但我斬埋你老母割唔割?

你hang機答唔到就證明你邏輯錯誤
你答唔割, 就即係你鼓吹無準則暴力, 五毛一隻
你答割就即係證明我啱

巴打好耶
我啱啱都係咁問佢

啲字好靚

你件左膠老母比人斬就唔割，個答案滿唔滿意？

垃圾五毛唔使屈我左膠
我連殺狗都支持
我開post問交通燈係基於合唔合理同有無必要嘅問題
再講多次我連殺狗都支持唔使屈我左膠

問多你一次
我無差別攻擊路人割唔割?
你老母無辜, 但我斬埋你老母割唔割?

你hang機答唔到就證明你邏輯錯誤
你答唔割, 就即係你鼓吹無準則暴力, 五毛一隻
你答割就即係證明我啱

出面d交通燈爛晒，你係咪要割呀？

問多你一次
我無差別攻擊路人割唔割?
你老母無辜, 但我斬埋你老母割唔割?

你hang機答唔到就證明你邏輯錯誤
你答唔割, 就即係你鼓吹無準則暴力, 五毛一隻
你答割就即係證明我啱

依家你係答唔到
即係邏輯錯誤

垃圾五毛唔使屈我左膠
我連殺狗都支持
我開post問交通燈係基於合唔合理同有無必要嘅問題
再講多次我連殺狗都支持唔使屈我左膠

問多你一次
我無差別攻擊路人割唔割?
你老母無辜, 但我斬埋你老母割唔割?

你hang機答唔到就證明你邏輯錯誤
你答唔割, 就即係你鼓吹無準則暴力, 五毛一隻
你答割就即係證明我啱

依家你係答唔到
即係邏輯錯誤

你紅字問題同個post主題有咩關係，人地講緊新紅雞比人爆玻璃，你就兜去斬人老母，亂帶風向

你究竟係左膠，定係mon post狗?定係5毛？

先生你d道德標準都變得幾快，先前就扮和理非，之後就話唔好打爛交通燈，依家就殺狗都唔割，你係左膠定係勝利球迷？

係同主題冇關係
但因為你話咩都唔割
有鼓吹無準則暴力嘅意味
所以我要糾正所謂唔割嘅定義

咁你答到未?

問多你一次
我無差別攻擊路人割唔割?
你老母無辜, 但我斬埋你老母割唔割?

你hang機答唔到就證明你邏輯錯誤
你答唔割, 就即係你鼓吹無準則暴力, 五毛一隻
你答割就即係證明我啱

如果你係認同我哋係有人格道德準則嘅, 我無差別攻擊路人嘅話你係應該割我. 有幾難答?

我開post問交通燈係基於合唔合理同有無必要嘅問題, 並唔係所謂痛心交通燈. 無必要就係無必要, 同乜撚左膠無關係.
再講多次我連殺狗都支持唔使屈我左膠

你起我底無意思
我係主張將所有野賴落黑警臥底度
有咩問題?

只係係手足做咩都唔割，因為手兄每個都係好人，只做正義之事，但係你個左膠做咩都會割，因為係你依種死左膠成日累到前線比狗捉

左膠：唔好呀，會失民心

洗唔洗貼埋左膠圖比你？

"只係係手足做咩都唔割，因為手兄每個都係好人，只做正義之事"
你係啱

咁如果喬裝臥底無差別攻擊路人咁點? 割唔割?

所有野姐係你講個d無差別暴力都係啦？

姐係做左d唔光彩就推去人地，自己就拎光環，拎道德高地，你心腸都幾差下，敢做唔敢認

咁喬裝臥底打爛交通燈呢？

答案好明顯就只係唔會咩都唔割
手足做野一定會有底線
信任手足還信任
你唔需要迴避問題

呢個你話我黑心都冇問題, 我只係覺得賴落喬裝臥底係好牌黎. 你唔認同都唔使話我五毛呀

最憎左膠，係到拎光環食人血饅頭，心腸歹毒

某程度仲衰過d狗，狗都會團結保護自己人，左膠淨係識顧自己，好自私

所以未問究竟交通燈有無共識囉
結果係無結論, 有唔少人主張搞, 咁就算有臥底搞我都無理由割呀係咪?

但唔
拿手足我唔話你係五毛
但你應該明白我想講乜野

所謂咩都唔割係開始被扭曲, 係好危險

既然我哋都知手足每個都係好人唔會做壞事,
咁如果發生無差別攻擊路人嘅所謂"壞事", 一定係係喬裝臥底做.
所以問你割唔割 係要你面對所謂"唔割"帶黎嘅問題

手足正解

Super

我答問題睇人，on9問題唔會答，黑警問題我會話冇野講

林鄭仲唔去錫返d 玻璃

好人好姐點會比人破壞呀